{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 일출펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気と余裕のあるヒーリングが可能な東海日の出ペンションは、静かな環境で休息を楽しむことができる場所です。 このペンションは快適で居心地の良い休息を提供するために長い間準備しました。 ペンションに到着する際には22時以降にご連絡ください。 客室の清掃時間が11時から15時までですので、移転の入室は致しかねます。 お客様は内部が清潔で快適で、庭が広くてバーベキューやリラックスに良いというレビューを残しています。 また、大容量の衛生用品が配置され、使いやすいです。 しかし、ペンションは山道に位置しており、車が怪我をする恐れがあり、オーナーが不親切で月見部屋は写真とは異なり、オーナーと隣接しているためうるさいという意見もあります。 駐車スペースが狭く、バーベキュー椅子やテーブルの衛生が不足しており、蚊が多いので気をつけなければなりません。 宿の奥の間の上はイマイチで宿の周辺は山道なので散歩するのが大変でWi-Fiが繋がらないなど不便な事が存在します。 ペンションでは個別テラスバーベキューができ、炭とグリルの利用料は1回30,000ウォンです。 また、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙カフェ、屋外プール、簡易プールなど様々な施設をご利用いただけます。 ペンションは海水浴場の近くに位置し、素敵な日の出と日没を見ることができ、防波堤から海釣りもできます。 周辺にはテジン海水浴場、コレブル海水浴場、メタセコイアの森、領海の怪視村、厚浦港、江口港、日の出公園、風力発電所など多様な観光地があります。 ペンションで家族用簡易プールを設置しますので、家族と一緒に楽しい時間を過ごせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海日の出ペンションはどのような環境で休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションは静かな環境で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの到着時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションに到着する際には22時以降にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの客室の清掃時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションの客室は清潔で快適で、庭も広くてバーベキューやリラックスに良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの衛生用品はどのように配置されていますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションには大容量の衛生用品が配置され、使いやすいです。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションの近くにはテジン海水浴場、コレブル海水浴場、メタセコイアの森、領海の怪視村、厚浦港、江口港、日の出公園、風力発電所など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、東海日の出ペンションでは個別テラスバーベキューができます。利用料は1回30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションにはメゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙カフェ、屋外プール、簡易プールなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの注意点はありますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションは山道に位置しているため、車が怪我をする恐れがあります。また、オーナーが不親切であり、月見部屋は写真とは異なり、オーナーと隣接しているためうるさいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションの駐車スペースや衛生状態について教えてください。",
            "answer": "東海日の出ペンションの駐車スペースは狭く、バーベキュー椅子やテーブルの衛生が不足しています。また、蚊が多いので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "東海日の出ペンションで散歩することはできますか？",
            "answer": "東海日の出ペンションは山道に位置しているため散歩するのは大変です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 631
    }
}